屌你老味燒藥員 蕭若元同我入黎

話說小弟就同女朋友去左燒山間堅石燒度食野
食左三百幾蚊野 佢就送左兩次扭蛋機既機會俾我地
聽講有優惠同埋車仔
我就最鐘意車仔
唔知可唔可以抽隻天天鼠俾女朋友解剖呢？
點知一扭真係中左車仔同仲一知真露（今晚又可以同女朋友真係野外露出）
返到屋企原來諗住砌完架車仔就瘋狂同女朋友
點知架車是咁的

無
左
兩
個
碌
阿
搞到我女朋友嬲曬 黑我面 閪都無得屌
係咁問我碌野去左邊
最後我開始懷疑燒山間野係唔係欺騙我感情
我決定走去扭爆蕭山粒蛋蛋
希望月入30K連登仔同我一齊天日去踩場

還我一個清白阿蕭肉員

因為架車仔無咗2個碌所以要扭爆蕭山粒蛋蛋, 我鐘意

唔通扭你個粒

推

認真post無人推

可能個標題唔知你想點咁

明明你個post幾好笑